[音樂JJ] 鄧麗欣 - 藍鞋子

頭先開錯左係吹水台 正一柒頭皮

大家俾啲意見
覺得硬係爭咁啲感情

乜撚野音樂JJ
唱歌JJ先啱 開個po都錯撚哂

pishpish

瞓前一推

絲打改編過隻歌
某啲位唱到好似甩beat咁 不過應該關改編事

另外你好似唱得好辛苦 有啲高音唔太上到 可以試下降key

高音爭d

冇改編呀 其實已經降左一key

你唔係有野揾我咩？

推推

Jazz個beat一長一短其實幾難捉
試下un下un下咁唱效果更佳

忙緊，遲啲先

呢首係jazz咩？

好呀等you

聽曬，唔夠氣

幾鐘意你把聲

我會留意下

的確係，我好易唔夠氣
多謝巴打anyways

未入黎已經心諗乜事

我都唔知做乜鳩

絲打可唔可以cover多啲stephy嘅歌

可以呀你想聽咩？

唔錯 幾好聽

多謝你